如果將啲兵歌嘅我字唱做你字...

即刻變得好欺凌

你看你笑容蠻有福
開心得要哭 掩飾你孤獨
你替你棄權而慶祝
他太風趣更顯出你木獨 最好早退出

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

我有找幸福的自由 你未夠他得天獨厚
你也想對我這塊鏡擲石頭
你照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

係有d質素喎，睇完好有治癒感